% @Source RP
% @Difficulté 2
Au 1\up{er} janvier 2020, Stéphane a reçu un (bel) héritage et a placé
 \Eu{80000} sur un compte épargne rémunéré à $1,5\,\%$.

Chaque année en janvier, après réception des intérêts, 
il décide de retirer \Eu{1500} pour financer des vacances. 
\medskip

Stéphane souhaite connaître le montant restant sur ce compte année après année.

On définit donc une suite $(c_n)$ pour modéliser l'évolution de ce compte épargne. 
Pour tout entier naturel $n$, on note $c_n$ le capital restant en janvier de l'année $2020+n$.

\begin{enumerate}
	\item Que vaut le terme initial de la suite $(c_n)$ ?

	\item Calculer $c_1$ et $c_2$ et interpréter les résultats dans la situation de l'énoncé.

	\item Exprimer $c_{n+1}$ en fonction de $c_n$, pour tout entier naturel $n$.

	\item Déterminer le capital restant sur le compte épargne de Stéphane en janvier 2024.
\end{enumerate}